廣東表示會釋放被捕的示威人士!!!!!!!!

【煞停火葬場】廣東茂名化州市興建火葬場事件，持續四日後結束，除了煞停火葬場，化州市公安局亦表示會釋放被捕的示威人士

持續四日就投降
市政府係咪特別廢

化州市公安已成condom

你地信？

梗係唔係，係因為香港打緊，中共怕星星之火

信，放左又走得去邊啫

煲大佢
造反有理

唔知weibo有無封鎖消息

但扣社會評分

擇名釋放 之後清算 烏坎就係例子

人地茂名政府快速妥善處理問題你話佢廢，咁你係咪想讚特區政府夠堅持？

放左條屍出黎，之後要起火化場